［白官聯署］反對大陸武警在港冒充香港警察

Credit: 傑出男公關

抗議喺反送中遊行
中國武警冒充香港警察
要求美國國會盡快通過香港人權民主法案

一定要將警暴同中共扣埋一齊

簽完叫人簽呀！！！！！

快啲叫人簽

Sir this way!

簽呀

見到1 signed

記者請加大力度質問，要全世界都知香港已變成第三世界

乜野冒充警察.. 係政府容許大陸武警充當香港執法人員 破壞基本法

大家幫手推上熱門！

除左物質生活 已經同第三世界接軌 同中共接軌

721
721
721

Done

集中推警察係恐怖組織果個啦

721要追究警暴
就一定要制裁中共

兩個都推啦

721

push

光復香港 時代革命

唔係想打沉你，本身白宮聯署已經無乜用
而淨係靠個姿勢做唔到證據，嗌「同志們」都唔得

整張圖等大家有個概念only
我都唔知白官聯署有冇用
但努力咩都試下

推呀
簽呀

6月到宜家簽左幾多份

冇一份有回應

點會寫反對大陸武警應該話要求白宮介入調查中國有否派武警混入警察扞擾一國兩制，影響香港的自由同法制

內文有寫

推

支持你！支持你！

各自爬山，繼續努力

多謝你
我都知大家簽左咁多個都有啲攰/悶
諗到更好方法嘅話大家一齊做！

721 721 721 721 721 721 721

721721721

我真心唔知呢D不停出D唔關美國事嘅petition 做乜？要寫一定要拉到與美國有關。唔知呢D人係真心膠定想好似中共咁，乜野都要玩爛，我自己唔會簽，希望呢D不停寫無謂petition 嘅人收手
相信會有人又話乜野黑色五毛

Push

721

五大訴求 缺一不可

阻阻你地寄文宣work唔work?

[公民教育] 文宣新方向

721元朗
805北角荃灣

乜9都聯署
你唔煩，我都厭

推721

人地花心機，你唔好潑冷水
不分化。